msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Inbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-28 10:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-28 10:57+0000\n"
"Last-Translator: admin <bnimbhal@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2"

msgid "Webmail Account overview"
msgstr "网络邮件帐户概述"

msgid "Steps to Setup Webmail"
msgstr "步骤，设置网络邮件"

msgid "Open Cpanel."
msgstr "打开那时."

msgid "Go to File Manager."
msgstr "文件经理。"

msgid "Click on Home."
msgstr "点击家。"

msgid "Go to Mail."
msgstr "去邮件。"

msgid "Create new Folder."
msgstr "创建新的文件夹。"

msgid "Go to WordPress admin."
msgstr "走到台管理."

msgid "Click on INBOX-Webmail."
msgstr "点击电子邮件收件箱-邮件."

msgid "Click on Inbox."
msgstr "点击电子邮件收件箱."

msgid "Click on Inbox"
msgstr "点击电子邮件收件箱"

msgid "INBOX"
msgstr "电子邮件收件箱"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Inbox Account Add/Edit"
msgstr "电子邮件收件箱帐户的增加/编辑"

msgid "Steps to Setup Inbox"
msgstr "步骤设置的电子邮件收件箱"

msgid "Enter email ID."
msgstr "进入电子邮件ID。"

msgid "Enter email Password."
msgstr "进入电子邮件密码。"

msgid "Delete from server after processed (Recommended)."
msgstr "删除后从服务器进行处理(建议)."

msgid "Click on Active."
msgstr "点击活动。"

msgid "Enter your Email Signature."
msgstr "输入你的电子邮件签名。"

msgid "Click Save."
msgstr "\"保存\"。"

msgid "Email ID:"
msgstr "电子邮件ID:"

msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgid "Delete from server after processed:"
msgstr "删除后从服务器进行处理："

msgid "After process move to folder:"
msgstr "后处理移到文件夹："

msgid "Active:"
msgstr "活动："

msgid "Email Signature:"
msgstr "电子邮件签署："

msgid "Compose"
msgstr "撰写"

msgid "Inbox"
msgstr "电子邮件收件箱"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Important"
msgstr "重要"

msgid "Starred"
msgstr "主演"

msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgid "Use comma , separated email for multiple email ids."
msgstr "使用逗号分开的电子邮件为多个电子邮件标识。"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Add more file"
msgstr "添加更多的文件"

msgid "SEND"
msgstr "发送"

msgid "Inbox Account overview"
msgstr "电子邮件收件箱帐户的概述"

msgid "From:"
msgstr "自："

msgid "To:"
msgstr "为："

msgid "CC:"
msgstr "CC:"

msgid "BCC:"
msgstr "BCC:"

msgid "Size:"
msgstr "尺寸："

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Forward"
msgstr "向前"

msgid "Bulk Actions"
msgstr "散行动"

msgid "Mark as Read"
msgstr "标记如阅读"

msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记为未读"

msgid "Mark as Important"
msgstr "标记一样重要"

msgid "Remove Important"
msgstr "删除重要"

msgid "Mark as Starred"
msgstr "标记作为主演"

msgid "Remove Starred"
msgstr "删除主演"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Primary"
msgstr "主"

msgid "Promotions"
msgstr "促销"

msgid "Social"
msgstr "社会"

msgid "Account Details"
msgstr "帐户的详细信息"

msgid "Create Labels"
msgstr "创建标签"

msgid "Label Name"
msgstr "标签名"

msgid "Color Code"
msgstr "颜色代码"

msgid "Add more label"
msgstr "增加更多的标签"

msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹的名字"

msgid "Save Data"
msgstr "保存数据"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "To"
msgstr "要"

msgid "CC"
msgstr "CC"

msgid "BCC"
msgstr "BCC"

msgid "Subject"
msgstr "受"

msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

msgid "Cron Url:"
msgstr "Cron Url:"

msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Move to Inbox"
msgstr "移动到的电子邮件收件箱"

msgid "WP-Inbox"
msgstr "WP-电子邮件收件箱"

msgid "INBOX-Webmail"
msgstr "电子邮件收件箱-邮局"

msgid "Delete Permanently"
msgstr "删除永久地"

msgid "Apply"
msgstr "适用"

msgid "Mark as Star"
msgstr "标记星"

msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

msgid "Data saved successfully."
msgstr "数据保存的成功。"

msgid "Entered Email/password is not correct."
msgstr "进入电子邮件/密码是不正确的。"

msgid "IMAP function not enabled."
msgstr "IMAP功能未启用。"

msgid "Data parse successfully. Total new email"
msgstr "数据分析的成功。 总的新的电子邮件"

msgid "Account not activated."
msgstr "账户中没有被激活。"

msgid "To email and Subject is required field."
msgstr "电子邮件和主题是必需的领域。"

msgid "Email send successfully."
msgstr "电子邮件发送成功。"

msgid "Some Problem occurred."
msgstr "一些问题的发生。"

msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "你没有足够的权限访问这个网页。"

msgid "No any id seleted."
msgstr "没有任何id入围."

msgid "Bulk Action performed."
msgstr "散装行动的进行。"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "In-Activate"
msgstr "在激活"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enter the folder name created in Cpanel Mail."
msgstr "进入文件夹的名字建立在交友的邮件。"

msgid "Webmail Account Add/Edit"
msgstr "网络邮件帐户的增加/编辑"

msgid "Webmail Inbox overview"
msgstr "网络邮件，电子邮件收件箱概述"

msgid "Active"
msgstr "活性"

msgid "In-Active"
msgstr "在活动"

msgid "Enter Name of Sender"
msgstr "进入发件人的名字"

msgid "Enter Email ID"
msgstr "输入电子邮件ID"

msgid "Enter Email Password"
msgstr "输入密码的电子邮件"

msgid "Click Active"
msgstr "击活动"

msgid "Enter Signature"
msgstr "输入的签名"

msgid "Click Save Data"
msgstr "点击数据的保存"

msgid "Note : Please read the Documentation for complete information"
msgstr "注意：请阅读的文献的完整信息"

msgid "Name:"
msgstr "名称："
